西藏戰線 香港局勢啟發 達賴喇嘛：極權制度不適合中國

昨日西藏，今日香港！西藏精神領袖達賴喇嘛昨日（11日）在印度果阿大學（Goa University）演說時指出，專制極權制度不適合中國，這從香港的局勢可以看出，而且這種制度未來也無法長久維持下去。
《納加蘭郵報》（Nagaland Post）、西藏之聲等媒體今日報道，達賴喇嘛受邀在果阿省首府巴拿吉（Panaji）的果阿大學，以「古那爛陀佛法與現代世界的關聯」（The relevance of Ancient Nalanda Teachings in our Modern Times ）為題發表演說。

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

四千年黎都係極權，中國人奴性又咁重
根本係共業黎唔會有轉變

Yes !

嘩佢好老
希望佢長命啲

依亨廷頓在《第三波——20世紀後期民主化浪潮》書中觀點，世界上大致歷經了三波民主化浪潮：
第一次民主化長波：1828年－1926年（起源於美國革命和法國革命）
第二次民主化短波：1943年－1962年（始於第二次世界大戰，包括非殖民化後的新民主國家）
第三波民主化：1974年－1992年（始於1974年葡萄牙康乃馨革命，終於東歐劇變）

唔比佢唔𨍭世...

西藏+印度好可能會係另一重點戰線
新疆+中亞五國
仲有南海
同埋日本

可以減輕香港壓力

係新疆西藏香港唔適合極權
支那好適合極權

Push

廣東上海都不了

其實唔係架 帝制係到秦始皇先有 漢武帝先成型

之前比較似歐洲中世紀貴族社會，小王國林立。

即比盡佢都係二千年左右

終於到西藏

西藏會連印度一齊出事

好慘 :(

支那人是要管的

Yes 要諗下增加手足
品蒽connected 我地多左一批人手
台灣PTT 新疆 西藏呢d都可以試下協作

英領集會嗰日聽到有個姨姨話中共倒台後有4個地方會獨立

疆藏港台

蒙古 廣東 上海

吓
有無link?

幫推

要睇國際社會會唔會派人黎管 逐步建立一個民主政府
唔會的話
應該會四分五裂陷入內戰

Yes
好可能 而且在習帝治下好快來了

所以點解叫連登仔要每日上Twitter
好多新聞突發事幾日後就難搵番出黎睇

我有每日上啊

唔比佢自己搵 但係會自己扶植一個傀儡上去 班禪喇嘛就係

咁可能段片無乜人推……

一定....

西藏同新疆都唔適合極權
支那狗應該繼續享受佢地支持既極權

極權制度根本不適合任何生物

人類極權係違反基本人性。

同鄰國d主教一9樣

Yes CLS

達賴台仰 曼德天琦

係達賴 話下一個未必會用轉世靈童方式選繼任人

中共就小佢

因為中共想點大家都知

之前搞不丹都燒到印度
斯里蘭卡個港口都可以一齊玩

不丹?

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

呢個講法其實有道理
但客觀原因更多係外在因為
因為其實成個亞洲4000年來都係專制
到今日大部分亞洲國家就算民主制，其實都係好家長式
今日能有民主制既亞洲國家，受外在因素影響比較多
但其民主進程其實仍然好多不足

PUsh

西藏同新疆一樣

琴日西藏 今日新疆 明天香港 後天台灣

全球反共戰

全球去做先有得搞

之前上品蔥 有人話有一年支共請達賴喇嘛嘅代表翻西藏視察 啲西藏人個個圍住啲代表問達拉喇嘛幾時先會翻黎 佢地真係好誠心 點解要咁打壓咁單純淨係想信教嘅民族

漏左沖繩同北海道

要connect維吾爾, 西藏, 仲有法輸功, 反共戰線gogogo

中共只准人拜習帝, 所以乜野耶穌阿拉都要行埋一邊

*法輪功

反共係潮流

香港唔係支那呀高僧

FOR SOME REASON，我唔會支持西藏。
其實西藏應該要做多D啦，喺度隔岸觀火。
知唔知我哋嗰班係少爺兵黎㗎，貴過你地條命好多㗎！
你班西藏自私撚點賠呀？

對呢方面真係唔係好熟
淨係知中共乜鳩都打壓真係ON99

印度+西藏 Please

包圍圈

由佢西藏自己單機啦。
駛乜CONNECT佢地，淨係XINJIANG已夠做，
佢而家至出聲不如廿年後至講。
條友根本喺度隔岸觀火，正自私撚。

印度已CONNECT。
藏由佢單機啦，我唔會理佢地囉。

Why LOL

Push Connect

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

第一，唔駛佢已夠做，大把材料，多佢一個唔多，佢地只係搭單，
而家係我地幫緊佢地，唔係佢地幫我地，要CONNECT都應該係佢地出手。
不過唔駛客氣啦太假。
第二，LATE CLAIM，佢唔好等我地隊冧左CCP先出聲？
成個SUMMER佢地發緊夢？
呢D人邊係戰友。

人手越多越好

佢講者，等中共唔可以搵個假嘅出黎。

你自己諗啦，
而達賴係度等支共收皮番西藏咋，CON咩NECT？
你唔con佢都要做，而且仲做得咁縮骨。
等我地D少爺兵做前鋒？呢劑我點都唔順佢地架喇。
BTW，佢地做到乜先？係就幫我地隊冧D大陸邪陣先講啦。
唔好幫我地CONDOM先好講。
自己識做啦，STAND WITH HK，ANTI TYRANNY丫嘛，唔係我地教下嘛？

台灣 日本 越南 蒙古 新疆 馬來西亞 菲律賓 西藏 我全都要

越南 馬來西亞 菲律賓 ＜---難，唔係有份一帶一路咩？
新疆 ＜---NICE，絕對CONNECT。
台灣 日本 ＜---有資格隔岸觀火而又能力幫到，要R。
蒙古 ＜---？
西藏 ＜---跟尾啦佢，駛理佢？俾佢搭單咪算益左佢。
擦佢鞋免問，未輪到佢。
又無本事，anti CCP 又高DEMAND，唔明憑咩隔岸觀火。

越南 馬來西亞 菲律賓 南海問題escalate 緊

其實西藏反共已經係1949前反緊 可惜輸左要逃亡
到依家 佢地除左自焚表示佢地幾絕望
其他野都好難做到
一來資訊唔流通
二來佢地本身真係單純

推

我記得佢講過下代靈童搵金髪蘿莉
唔再拘泥要搵同族

唔該唔好擦佢D搭單嘅鞋，真做到野嘅係本地手足。

確實有篇《達賴喇嘛長壽祈請文》可以頌唸

重點已經變左全球超限戰...

東突厥斯坦
吐蕃帝國
滿州國

從已移民外國嘅親支人仕睇到，有好多人心裏面係認同極權制度係適合中国

春秋戰國百家爭嗚
同後面一直腐敗推翻再腐敗又真係有分別嘅

極大分別

事實上 之後中國在思想上無再點有新野出現

但後歷代維穩都會講果陣好慘 好在大一統 國家先穩定落黎

洗腦教學 令中國人潛意識 覺得一定要統一先正確 因此出現的統一戰爭 死人仲多好多倍

到依家都唔例外 小粉紅咁痴線 佢地介意個重點都係港獨 亦因此中共最鍾意咁屈我地 共諜都會吹呢個風 做呢樣野

根本西藏「被解放」前個個都豐衣足食冇餓死過人
依家就比支共搞到咁撚窮 正土匪

LOL 唐英年已割，條片拍得咁PRO，
最少兩部鏡影住，佢係咪俾人玩
聽聞佢係下屆大熱，會唔會因此收皮

奴性難改，佢躝番中國吧

香港何嘗唔係咁

廣東嘅話包唔包括海南？

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博團獨立
東突厥獨立

海南 唔熟
分享下

幾十年前海南係屬於廣東省.

極權適合中國 但唔適合香港

呀喇嘛 香港同中國唔同架